In alle bijzonderheden hij leek erg op de hond.
"Ik vrees, dat je er niets voor hem overhoudt," zeide ik bedeesd; na een stilte waarin ik had geaarzeld over de beleefdheid van het maken de opmerking.
"Er is niets meer te krijgen waar dat vandaan kwam."
Het was de zekerheid van dit feit dat me ertoe aanzette de hint te geven.
"Laat iemand voor hem?
